絲打賭球心事台🚬

❤️

1

2

俾西面搶左

sad

我了

中7新城準備淪陷

我

你附近 ?

小妹住孤島

馬_?

No 前一個島

hi all

同棋王一樣?

discovery bay

今日買廿蚊6十彩算，j1同mls好似幾多好野

哇我屌 咁要拜下啦

哥雅除左玩角仲會唔會玩其他野

Hi牙朱

其他好小乍，冇角先玩下。過下心 隱

新人留名

善妹早

大佬

同其王一樣

決定打N馬會
N=幾多好？

同鄉

n=7

等你心水

新人+新手報名

你好

合作下

soyjoy真係好難食

唔同派系 crossover

組成全post最大黨派 角球派

any sameroad

銀河主場！

sin sin bb chu

朱蛇去日本未

QQ

連續豬左幾日

是日重心

星期日

有私人飛機真係好

星期日大交合話打風

hi~

有專車
有私人飛機，自己遊艇

佢私人飛機 點都照飛

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
2931
投注類別 讓球過關 3x1
細節
星期四 3 華拉倫加(主) 對 侯格辛特(客)
主 [0/-0.5] @ 1.85
星期四 6 法林明高(主) 對 富明尼斯(客)
客 [+0.5/+1] @ 1.94
星期四 7 邦迪比達(主) 對 山度士(客)
客 [0] @ 1.98

🤡🤡🤡

早晨

早

黃昏都黎緊頭啦

由這一分鐘開始計起 春風秋雨間

if 3x1中了就全推聽日重心了🤡🤡🤡

見你貼左至少三次, 諗緊洗唔洗呢兩舊水好

萬惡心事台 入親黎都忍唔到手要賭波

鼻蛇仲未教點睇馬

邊間大學有抽馬公仔counter 想抽

真係唔識睇 好彩姐

恆b 幾時比條3x4我跟

c定i

間酒店佢又有份 點都有得住

係咪仲有個和牛牧埸

好高水

有幾間係唔同location 方便佢自己周圍去

屌 睇緊個情婦post又見到肥朱

3x1轉3x4囉😂

佢無處不在

跟大蛇買3x1算了

成日睇親留言就睇到佢個名

係

其王幾點放工 想打Lol了

悶到玩Aoc2

悶到做LAB SHEET

TD岩唔岩玩

巴甲回飛蝕水😭

見到角球巴同2&b鬧交

好想抽呀屌

其實係咪假膠黎

玩埋場aoc訓教算

2&b緊係假膠 做咩咁認真 唔洗咁勞氣

咁打機算

馬雅正呀

gd morning

morning heung heung 未天光就醒 唔訓多陣?咁早晨運?

2x3小注

山🔥🔥🔥

好攰 上左成日堂

統計及分析學？

小心燒傷

尋到心中所愛 從未多心想再簡

想買愛麗C粉紅色件衛衣但得APM有得買可以點做

☺️hi fong gong

去APM買

他媽的好遠 可是我明天放假

回家打lol賭球 有無同路

番緊屋企等我

岩岩換完衫 番去了

點解盧成日開尻po都唔入黎

想知

98

唔好迫人啦

放棄左大家

我 打緊傅說

我隊垃圾利都有平手？係咪有得贏

算啦 比llk 中出少一球當贏啦利

hi

以狀態黎講讓半一 低水都唔過份

雙曼呢季勁到傻左 其他真係收得皮

我諗到時一定轉盤 利開平手真係好鬼
唔洗輸波有望

曼高水 我買10k好了

lol未

Btw 新人留名

食女狗

比我就扑番佢

仲要煮野食-.-

快啦

米催啦 屌 今日已經放早

快啦快啦

更新咁閪耐 玩撚

食杯面

😑😑😑

=.=

...................

以為去左5p

.

U

玩cs ow都比人排

屌點解好似個個知咁

出曬名

u 都 成日 cow 仔

做到咁出面都唔明？

有5會?俄醉暖福B WO

😂😂😂

做C苦可5可25好5會人

無了盧蛇帶領

咁憶甜c苦呢

文尼朋友隊 仲要傷埋 得番啲朋友

流浮做咩話上左新聞

定係想講lkk?

88

冰個黎

ok

想食PIZZA

冇人色你牙

m240

今日食完 有人焗 想再食

見到自己個Pizza面？

我果d叫包包面啦直頭====

又屈

流浮哥屌人

系 連我刀知

我地日記唔屈人

嬲左U?

我比人撚

盧

arm

你a?

見到我名都改埋仲唔明？

=,=？？？

乜野尻post AV 美尻

靜

盧幾時比料

LO 搞大左你?

唔記得買六合彩

？？？

佢戒賭

春花秋月何時料
往事知多少

好詩好詩

自從你無比料，我就無再賭球了

我戒賭

挽留

100%料

臨離別的浪費
卻又來得太晚

出師未捷身先死
長屎英雄淚滿襟

好句好句

入場

幾多注中

六合彩cashed

真？

繼續中3個字比我買下期

頭場大 大家點睇

買左細

skip

中晒六個字...

Lm

Lo goal有無同路

seems good

Lol-2

[quote]中晒六個字...[/quote我了

想屌角大

中得3個字-.-

盧唔派講唔通

好呀請你食雪GO

好

好悶叫下球。。。
注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
2934
投注類別 半場主客和
細節
星期四 1 盧高(主) 對 科爾多瓦(客)
主 @ 2.75

樓豬買咩

買科爾了 試下

買左客盤

半主未

買了主

有即場

Gun

我愛盧

是咪客fg?🤔

主-1未呀

打機
一場之後要見到開半主

唔同我打

update緊
play？
我借人acc咋

客客客

主無誤

商蛇🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼
好耐冇見

主fg未

朱蛇

同豬蛇玩

半主24

阿鼻出水沒

主fg

咩

gchi

一響以為fg
點知1:0角=.=

no

QQ here?

唔知樓g有無買
不過我同樓g同路

??

你做運動係去開康文署定大場?

1.5/2b

西乙客入球未

20 分鐘5C 西乙角大派錢?

同樓g對了

D角球好痴線

客

朱

睇緊live

yo

6/11

角球不停響

經過今朝之後 邊個再追細邊個就係鬼！

跟

跟左一注

主入未

經過河床之後我發左誓唔買角細
但係仲有買輸到仆街

回番晒水..屌... 睇唔透

全場降平手 半場平手1.8.. molamola

相川，u a so lovely

買左唔好諗太多

平b

平b 買左乜？

因為我開始發覺自己老了 我唔想到熄燈個陣 我連一件值得記得既事都無啊 所以想黎緊應該得閒d報下大場逼自己去多d

又呃人，我睇返係2.04之麻
邊有2.05

2.02 😅
打錯姐，sorry

7C

主要入了

10.5 13.5s

跟ky了

all in gun

再黎

再豬

半主24
88

只要有愛

8C
角球冇人性

8c！

半00

恆B
睇閃電俠算了

同我捉曬追角細個啲鬼出嚟

1. 相川

做完gym ho Ching

🤔🤔🤔🤔🤔
我算唔算？

算

角細之鬼

9C..

ky快啲襟翻幾下13.5s先

收到風你係角燈

真唔真？

要玩角了，很久無玩

唔拿係嘛
有無認錯人呀

Sor我先係，角細之燈

想追角大。。

原來馬高域係客隊

之前猁個個？

主w+ fg

都唔係個個

猁個個係lazar呢個係sasa

唔係咩 SOR 9
呢D咁既料冇點留意開

比多2角先冰封

11.5試小小先

主

高土路時間買定離手

一係客入 一係唔好入

朱蛇話點就點

下半埸一角

夢大勁

then？

係夢神

半8全9

係 我唔岩 夢神

腳軟無力踢

10

鈿角之鬼

請繼續停c唔好刷

食菜真係好悶

omar

點解無買先黎停角？

主入佢老母

11喇

如果有一球，邊面入好？

有角了

10.5 gelll

盧9要發動技能卡啦
準備入波啦

我的超能力提醒我有些事情馬上要發生

5開心無錢賭波

要停了

spider sense

1-0

GOAL 10

小妹goal

咪撚刷角屌你老母

主無誤頂住

即講即入

盧goallllllllllllllll

盧goal

屌我盤咁撚燈既 點賭阿

92又買細

？

跳！

12c ft 吧

買左客 就主糕

買番你D大波啦 飛機埸

又5見你上半入

留意到呢位ching睇角幾準🤔

說得好！

他們都叫我中二病

跟你對家

2-0

買左華拉倫加同華拉度列

高土路全格

COPY錯左 奧沙辛拿先岩

岩既買對家 PLZ

點解要打假波

華拉度列賤種隊黎 上次買左俾人炒

大獲 咁多同路 要針了

主fg兩注大大力cashed
主w頂住

快D買對家

gel得未？

咁都頂唔住 要捉盧9睇醫生了

等一下

10.5gelll

咪搞

恰一陣就豬了

我有老公

小注客ng

主w頂實

3:0 小注

我個心已經痴埋左
[black]因為心中gel[/black]

噪4

頂住

...

屌東京去富士山咁7遠既點去

肥婆行多幾步啦

地圖上行，好近，2,3秒左右到

2-0 11c ft

米搞事拉

10.5 13.5s 多謝嘉欣

bk巴士 咪撘鐵

主w fg 大大力cashed

高土路全格GEL

謝過角細之鬼！

新宿站坐大巴河口湖落 1個鐘左右到

飛腳角大all in了

角細之鬼
下隊之鬼
大波之鬼
樓主係鬼

差dd中晒，唉
收一收先

點解我見到要坐3個鐘車

華拉度列盤 倫加大

ALLIN完做乞衣了...

我都唔明咁辛苦度波做乜
跟E個POST既人買, 岩岩約左經紀聽日睇晉海了。。

感謝棋王 有緣跟到

屌掛住打機又錯過錯執錢

....

海之戀賣晒？

華拉半一得1.7 唔多想要

借200k黎先

希望訓醒3x1有錢收

我愛盧蛇！！

齋睇咋嘛,都無錢買

小妹刀嚇到仆街1-0補左和 點知-1都收埋

差唔多， 去河口湖兩個零鐘到

查詢前往方法
富士淺間神社

交通
乘坐JR 中央本線特快從新宿車站到大月車站約 1 小時換車，乘富士快車到河口湖車站約50 分鐘。乘坐巴士從河口湖車站到富士山 5 合目約 50 分鐘（冬季停運）。

點解山歌GAI拎到冠軍

好難聽,人品又差

鼻蛇要高干fg 唔敢要主

肥朱去登山？
睇下有無封到山先去

書包派我 CARRY 我傳說上鑽OK?

見到70分鐘0 0已經心淡想山左球探 好彩開到 4.15

見親鼻蛇出水都係同大船對

12點下盤有冇同路
我燈

我唔係必中 跟小注唔傷心又唔傷身

小妹買-1通常4:1 盤4 -1 1 開埋當收兩注盤錢

ME想去睇富士山 但我未去過東京 做緊功課 仲有2日走人

傳說我都上唔番S了呢幾季
鑽都極限 仲點carry

PG1真係清泉,佢冠軍, JONY J亞, AFTER JERLY 第3, GAI第4就岩

12點 下盤

渣....唔CARRY咪算

咁岩姐

一路平安

12點小妹飛

大沒無誤

飛去邊

想派你感謝 留tg

ALLIN左5皮?

唔了 小妹毒水多過正水 你有運姐

我買左既燈水盤有
全主盤

要左下

咪買華拉

點 想我度大細波?

小妹近幾日好努力度波反杯馬會

GUN

-.- 要睇飛牙？

夢神好能串

星期四 3 挪威超級聯賽 華拉倫加 對 侯格辛特
入球大細
[2.5]
1.75

咁當幫你派啦 做得CD rom跟得水多回饋下
樓下開始10抽2 100

將岩岩果場既盈利全數推左落2.5 一念天堂 一念地獄

跟水就得,唔洗度啦

Same load

lm

希望中我

Me

我想起G求派

Cd rom咪撚留啦on9

印象中好似搭鐵膠去貴d同埋都唔係快過巴士好多 好似係

棋風紀

識你都唔識你派乜鳩你地

富士山?

未試過中 -.-9up的力都沒了

有錢派先識出聲 無錢派就收埋係到跟水 好唔好意思阿

係啊

朱風紀

梳囉

棋王出水你要跟

SORRY

其實典為之cd rom

ME住新宿 但格黎就有JR去

梳..

有冇絲打教我度球
點入手？

想跟 我豬到針

古有盧風紀
今有棋朱兩風紀
波PO清新又健康

ME想SIXYOU

做鬼都揾你

我都係 點搞牙

偷偷地跟水注注50K嬴錢,再同人地爭100

今日角細輸4左啦 西面又唔出黎講解

去球場度 有加乘

除左派錢未參與過討論嘅 我本人 都認為係cd rom

西面: 咁你可以買角大架嘛

BUTME5SIX賭

好 聽晚
認真

佢早D SAY我地日記手足早上唔洗輸4

😂😂正想講 btw佢去左數錢嗎

有冇聽日重心 想買三千

入波未

咁大唔敢出

我之前都係住新宿，搭巴士果度都係好近jr ，不過巴士一定要買定飛，同埋越早搭車入去越好

why so serious

太多錢 佢話整左ebanking 唔洗煩

佢約左經紀聽日睇晉海..

ME真係覺得一點大波唔錯

數緊上次果8m

MU

欺騙小妹......

拜仁

輸剩銀包得返40$ 點捱到聖誕

我都咁岩睇緊

講起睇樓 佢甩左我底

10萬比卡超,抵發達,嬴到搬出我果區,住YOHO了

係咪今朝明尼路嗰場？

我個腦已經離開左香港

佢用完啦 買左兩架車

變身又嬴到上樓..

佢地終於諗番起買角細既恐懼

東京住過一排 都算熟路 歡迎問我

西面數錢數到手軟

佢話間間海景房比我 搵我一齊睇咋

上車..FULL PAY, 屈機

真的
點度球

係我輸左依2日嬴既錢

唔講咁多了 一陣又屌鬼

EBANKING唔洗數了

你搭巴士上車都要full pay啦
有幾屈機？

三七氣流一轉左未

你睇我個名 我就轉左

戶口都cut埋 想重生

西面: 咪尾,邊有嬴

實情係望住個MON再望住新買層樓對出個海景竊笑我地E班唔識賭既賭仔

想入門

CUT左點解又諗賭

有員工證..

你仲講梗係想佢請殺手

其王

洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到洗走唔比西面睇到

咁你屈過西面

個no.太衰

其王派我未 我勸左你買-1

牙棋想佢睇到多過睇唔到

係咩number ?

棋蛇巧惡 京京

WANTG

44444444

小妹買左第一球=.= 開果時5倍 我買1.78屌佢老母=.=

ME都京京

西面狗又收錢？

== say左同我一齊反cup馬會

你都on9 我一早度左-1 買得果一舊 屌你老母

比d人嚇一嚇嚇到唔敢買咁大

明明平時買1k

cash out左 予錢買

真 ？
頭場主fg有5倍？

78分鐘=.=

0.5/1都3倍幾了

我以為講緊賽前

其王通常輸完之後就發功10場 咪話我唔提手足 10場之後就唔好再跟

再度下D-1先 高倍先爽 盤嬴果少少

艾高干入返球定定京先

屌你老母 永遠輪迴 嬴到仆街 輸到反艇 又嬴到仆街
錢就洗撚左 之後先黎豬番洗左d錢 屌你老母

艾高被按屌
緊張

但最好有即場可以補飛 頭先我地-1 4倍 人地fg都係4倍

好難搵 又要好似嬴撚硬咁 又要讓平手平半先有5倍咁

係人都知小妹用阿婆買波法嬴波

想問我係咪cd rom

按屌有咩用 快D主糕啦

候辛格特盤
華歷簡奴盤
法林明高盤
維多利亞大球
有同路嗎

頭場睇到尾 可能同

我全主

不了

針一排先

same

應該唔算🤔

勁牙師兄 可跟你嗎

SAME

92蛇做咩改名

善妹

小妹星期六復出

華拉倫加啲近呢幾場啲防守都幾廢

十連盤
1. 勿乘盤 平半👍🏿 半一👍🏿
2. 奧地利小孩 受平半👎🏻

1. 悉尼 -0.25👍🏿
2. 荷蘭 -1.75👍🏿
3. 不4鳥-0.25👍🏿
4. 西悉即w👍🏿
5. 蘇格蘭-0🤘
5. 以色列小朋友+0👎🏻

1. 敍狗 +1/1.5 👍🏿
2. 黎巴亂 -0.25👍🏿
3. 秘撈 -0 🤘
3. sick 梨 -1👍🏿
4. 侯格辛特+0.25

牙加

師兄今晚買咩

冇人教我....

我教 想學口手

如果20分鐘都冇入球 先至買個大球

教你 跟夢大對家

已4

想唔想學法文 可以教

冇追一陣po 咁多小妹又ger馬會一頸血

大蛇對決

盤

報名

近期研究緊一隻平半盤
唔洗睇外圍 好方便
3秒就分到 但測試緊

thx

糕

好 跟

屌你老母goal

華lagoalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

Mata入波

平時都係咁樣估算值唔值搏

尾嗰3個有冇見過？

咁勁!

英文都未學好

入波條友叫J. Mata

華拉糕！

矛

除左變身 全部都未見過

尾2堆數字無見過

呢兩日見過24歲

中左請你食豪啲

ME見過想死 成日夜媽媽先出沒

係 24歲都係

想4見過

更新緊ios 希望唔好磚

新人報到

19德文

抽唔中我出毒水！

1點客 大球 有同路？

做馬既 岩岩人地話派你你又5要
又走去同我地搶$$

92巴追翻條數未

大同路

好多deadline

今日係我既deadline

做緊fyp

屌你拆穿我扮高貴

抽中我未

我都諗緊佢究竟想點

Skip盤 要大波算

Ich bin 24 Jahre alt.

ME想SAY ME點解份工番早都係一樣咁夜訓

比其王老4算啦

Me 忙到夜晚先得閒同大家8+1 up下

仲-3k
要全推先有機

你係咪會做馬派番比佢

棋王十連系列重新出發
1.候格

好想4

Hallo! Ich bin Prinzessin Heung Heung

8+1 up 咁似某角球大戶

50k

因為要賭球

心定了

其實無錢賭 只係因為聽日放假

屌你老母

咁我正係dq左23214啦

留tg

收工返黎打個機又要訓 好開心好鐘意返工

又jer棋王=.=

枝竹牙

WHY無我

變身狗又贏

次次派錢變身都中既 唔洗賭派錢都發啦

賣0100盧水

變身唔要

我要

次次我都唔中嘅

me

推

走

佢

先

香b

有無大蛇尿

富者愈富公平咩

有諗過 最後算 棋王到真係要起機嗰時留下言睇下我玩成點啦

左右b

又係hoyin

系甘架拉

下盤無誤

不了 咒我要起機

鵝蛇

洗唔洗開定post
定夠用

咩又牙...無中好久

唔夠啦

開定有壞咩

一齊擊破jer我果班撚屌

棋王大蛇黎好好珍惜佢

屌得好呀

牙面中嗰d有排你食啦

夜晚先忙 又要賭波又要做學校嘢 得閒先上嚟昅下

下盤最後召集
1.我
2. 謝b
3. 棋王
4. 商天鵝

左右蛇

佢未派我

唔昅b哥？@@

5.呀病

撕飛 88

6.毅進星

6書包

7.牙香

吊

跟b哥破產 棋神先係真正出路

中左無得收

嗨書包哥...

想幫我老4吹了

12點下盤收得工 進攻力太廢 輸半當贏

同路
但更新緊ios 好似買唔切

佢既咪即係你既

8. 想4

書包仔支持樓主

有冇咁撚多人下盤

...........

始終一開始賭嗰時都喺喱面 但好小留言 感覺喱面高質啲 唔會正係賭波 吹下水都幾開心

你同L_

你係咪樓豬粉C黎

屌 跟開果個香討大蛇出主 小妹度客

下盤手足上呀

你既咪係西面

兩邊買哂算了

認真心事
自從grad左就冇再講英文
覺得開口會i m very thanks them
點撚算？

多謝支持
同埋好彩有變身喱啲高質會員拉高個post質素

我日日迪迪尼都very thanks them緊人

Web版買啦

朱古力粉絲

愛上殺手 超過限期後
除非今天你手槍生銹 我怎得救

收嘴啦

我只係識HIBYE

咁你叫我地呢班jer你嘅撚屌點算好牙

夢大買咩好

我雖然有粉C架咩

主隊要爭分護級 開半球盤降盤 仲要冇左個前鋒
希望客隊可以教訓佢01完場

買100蚊和波先

1點客了

我地今晚陪你轉channel屌波？

盧水：主

客 香討大蛇 豈等閒去444444

唔想變啞

已死

小妹訓了唷 有事打比我唷

老變好波

Gunnn

角大

主上阿

唔打比你係咪唔起先

goal!!!!!!
offside!!!!!
fake!!!!!!
red card!!!!!!
冇喇

唔入流

想食咩 講

唔一定要跟大隊先係入流 依D叫STYLE

本席宣判 逐肥朱出此po

脆弱雞翼

留骨比你

逐你老母

講乜呀你

我老母咪肥朱....

孖條 一起吃

ON9你共產黨黎架講唔岩就解決提出問題既人

日日出水比我 我再生父母黎

主臨開波升番初盤 屌

其名燈！

咁客隊都要爭分拎歐洲賽 點解半球生死盤咁抵

我都廢事講了

你先食到d骨喎

A YOU BIG ME?

我朱發火

跟 要咩味

食緊啲肉 lamlamlei

又死 我miss左尋日澳假同今朝哥連無買但中 一場唔記得買，一場訓醒就開左波

呢幾日好熱鬧

365？都係平半牙

我唔中個啲都買哂

左右

ME是薯仔

真訓 88

小妹想靠自己

等左好耐

收到風朱蛇星期六日屠馬會

Yes

得罪你牙 成日追住我咬

日日都屠緊

新

點解無角水

晚安

侯fg

..

禮拜日去左日本球場度日假

廢物

5

............................................................福B

係呀 正！

Keep住煲英美劇 無事

1c

我唔睇365 頭先升左半球 而家降番

喂喂 棋王

和

小妹要攬住其王訓 88

錯過左派錢
針

@棋王

回來了

下盤好緊張

）

人妖走啦

老夢叫你

話我人妖好喇喎

又典

問香香 小妹真絲=.=

聽晚出走幾日 一件衫都未執

香香影左你啦

少睇劇
睇煮食片多
黎黎去去stir boil simmer同埋冇人講野

同我出走

Keep 錢聽日掃曬荷乙大球算
西乙咁多上盤

講緊我呀⋯⋯

想同你講聲

晚安

真絲 斯斯文文

叫盧開班好無

2c

肥朱去幾多日日本玩

入緊9.5

6

主禁屌

有冇咩興趣 我中意睇波 聽得多英文評述冇咁驚英文

糕! 2球 !

2/11 上牙

全格goallllllllllllllllllllllllllllll

睇波都好
睇下nba

大波大角下盤 thanks

艾高干又中伏 上次跟盧買佢 輸3:0🤢

永久黑名單佢

西乙開左幾多場上盤....

都話左全主

Blacklist左好耐 買左佢開始都未羊過

上盤日都買下盤

阿xxxx 作客未贏過

先完左一場

Salt & pepper

華拉goall

華拉度列 大波未

大唔大波唔緊要
頂實個全格

2:0

上盤2到...

話說無賭幾日，不挺哥個po輸咁多

華拉度列大波
候格jumped

上盤

買2:3啦

華拉倫加 12.5s 穩～

Sane

主ng有冇同路？

10.5 12.5s

西乙咁樣3-0

又係輸3:0 艾高干🤢

13.5S跟

大波無誤中

準備gel

40..

4：0 2.5 gelllllllllllllllllllllll

1點場角咁似西乙個場

華拉度列上盤大大力gel

第一場贏1.5k 推左落2場2.5
但3場下盤放左1k

多謝善妹電腦分析半主

咁咪好啱啱食曬2注

Same

想問大家耐冇開lihkg會追post定飛到最尾算

飛到尾5頁

個隊咩艾高干bookmark左 垃圾黎😂

對仆街搞到小妹元氣大傷

我睇住個2.5s頂左咁耐 最尾咁撚樣爆兩球

最尾果幾頁 頭果d no p use

上場

笑撚左 我心聲

Darling I Want You 你竟不知

唔派錢典推...

我話呢個post 成日追唔切

2點下盤好似係

5好甘

屌你買左上

冇買 祝羊

1點下盤針

1001

係我

1001 is me